一樣野都冇回應過 上帝有冇同你講你幾時死

鳩噏20幾分鐘然後 一樣訴求都冇回應過

死左3個人 傷左幾千人 幾百萬人出嚟 你仲係喺度1881遊花園咁撚樣 真心祝你長命百歲百病纏身 我到時一定會好似班廢老咁去拆鳩你靈堂 食屎啦奶共狗